牙joe上台鄭月蛾最開心

唔洗現金出糧了

牙joe會唔會黎香港索吓鄭月蛾個頭
佢個仔會唔會黎同大波驊玩乳交

班藍c開曬party咁